腎仔番工唔好玩電話

你今晚仲要OT架

經理嚟緊啦 快啲收埋部電話啦
你隔離嗰個女同事

你睇吓你後面

收工未?